政府幾時同一樓一合作 推出關愛妓女?

老人都有叫雞嘅權利

咁作地只可叫50後既雞

退休人士更可獲享受兩蚊叫雞優惠
一樓一中更提供優先叫雞優惠給有需要人士

屌閪優先